依家咁夜，應該冇人阻我十連

1

2

3

？

4

加油

7少陣

連撚夠未

再嚟過！
1

一定得既

你仲玩呢d 唔悶架？

連你老母咩連好撚好玩呀

你班仆街早抖啦

你個名

連你老母咩on9

岩岩返到屋企咋

黑洞見

十連加油

再接再厲
1

訓啦巴打

收皮啦

7少陣啦

痴撚線咁夜都唔訓

通頂屌9緊7頭joe 唔撚理9我

我畀佢bam左 冇得屌

你都係啦

再嚟
1

試多次

有冇咁多人未訓啊

我懷疑lihkg已經set左個阻人十連程序
次次打到3就回覆失敗

依家應該ok
1

又係你

我未服輸
1

屌你老母

早啲訓，ok？

我都眼訓喇
1

不了

試埋依次
1

早d訓啦

唔好再玩啦

我啦我認輸 早抖咁多位

晚安

早抖

今次你地仲唔畀我呃到
1

5

6

鳩少陣啦

7

仆你個街

你呃人 你講大話

我會通頂mon 住你

[quote]你呃人 你講大話 [/quo呃唔到我

我為求十連 可以不擇手段

我成功阻止咗佢

你收皮啦

每隔半分鐘 我會覆一次

你地點先肯訓？

有冇咁撚得閒啊你

溫通頂 唔會訓

此乃自動回覆

哎呀

不要緊

樓主呢

巴打你10連我唔阻你

唔阻我得唔得

你試一試

你試多次啦

你班仆街都唔訓

又俾你話完係仆倒 又俾你問候完伯母 條氣唔順訓唔著

梳囉 祝伯母長命百歲

唔試啦

巴打 加油